張六常如是說 搏盡無悔係偽熱情

弱者嘅道德係服從老鬼，強者叫老鬼幫佢含撚

博盡入基中

基中仔

【學童跳樓】基道中學深表惋惜 為同學提供輔導

搏盡無悔咪呢d囉